 com a realização de audiências e demais funções da atividade jurisdicional nos limites territoriais da respectiva jurisdição servindo se de equipamentos públicos e comunitários parágrafo terceiro os tribunais regionais federais poderão funcionar descentralizadamente constituindo câmaras regionais a fim de assegurar o pleno acesso do jurisdicionado à justiça em todas as fases do processo  